2020秋 - 日文班

各位巴打絲打中秋節快樂
話咁快又差唔多過左兩個月，首先多謝幾位新老師嘅努力、同各位同學嘅支持，令今期日文班得以順利進行

黎緊我哋將會係10月19號開始新一期，除左Re:從零開始的日文班之外，我哋亦歡迎插班嘅同學！
如果你學到去大家的日本語第6/19/31/38課，歡迎填表留低聯絡方法，join我哋現有嘅課堂
報名link:

另外，我哋上次招收嘅老師基本上都係日文老師，小弟喺呢度感謝大家報名，我哋今期亦有機會視乎人數再請老師
除左日文之外，如果各位有其他語言/技能教學經驗，亦歡迎聯絡我哋睇吓有無合作空間
有興趣嘅巴絲記得填以下Google Form喇~
老師link:

晚安 第38課係去到N幾？

睇咗了 應該都係N4

How much

完左50課大約去到n4

視乎程度，大約$140-150一堂，一堂兩小時

我哋嘅課室係旺角，應該對大部分人都唔會好遠

pish

巴打你哋同出邊日文班有咩分別？

一星期幾多堂 ？

老師咩資歷？

留名

用邊本大家的日本語

一星期一堂，兩小時

台灣大新書局出版

依你地進度幾耐可以從0到n4?

我哋幾個老師都有N1/日資公司工作經驗/日本留學經驗

我哋兩期(16星期)一本書，去到N4要完成4本書，即係大約8期(64星期)

push

唔好意思，我地暫時未有口語班